我屌你地老母呀，日鳩日咁狙擊我！

你唔煩我都厭啦，收手啦好嘛